{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050940",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 YAM 경주시청점"
    },
    "text": "YAM慶州市庁店は慶州旅行をより便利にしてくれます。 インテリアは休息の本質に忠実で、お客様に快適な宿泊を提供します。 羽毛寝具は客室での疲れを癒すのに役立ち、必要に応じて電気カーペットまでレンタルできるので疲労回復に役立ちます。 朝食も無料で提供され、朝から食べ応えがあります。 地図も提供され、慶州タイムトラベルやファンリダンキルを楽しむのに役立ちます。 チェックイン前にはお荷物のお預かりもでき、ヘアアイロンのレンタルも可能です。 慶州駅までは車で4分、徒歩では1分の距離にコンビニがあります。 YAM慶州市庁店は12月6日に新規オープンし、消毒と清潔管理を徹底して新型コロナウイルス感染症の伝染を防止しています。 全客室では簡単な朝食サービスも提供しています。 駐車はホテル周辺の駐車場をご利用いただけますし、徒歩でもお荷物のお預かりが可能です。 慶州時間旅行案内地図、ファンリダンキル案内地図、そして周辺飲食店地図も提供されます。 YAM慶州市庁店は未成年者の利用が制限されるヤノルジャブランドホテルで、慶尚北道慶州市楊亭路225番キル24に位置しています。 周辺には慶州市庁と韓国電力公社があり、美味しい食べ物や様々な活動を楽しめる場所もあります。 慶州市庁までは徒歩2分、ファンリダンキルまでは車で7分の距離で、瞻星台、大陵苑、東宮と月池(雁鴨池)、国立慶州博物館までは車で10分以内に到着することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAM慶州市庁店はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "YAM慶州市庁店のインテリアは休息の本質に忠実であり、お客様に快適な宿泊を提供します。"
        },
        {
            "question": "YAM慶州市庁店ではどのような寝具が提供されますか？",
            "answer": "YAM慶州市庁店では羽毛寝具が提供され、客室での疲れを癒すのに役立ちます。"
        },
        {
            "question": "YAM慶州市庁店では何をレンタルすることができますか？",
            "answer": "YAM慶州市庁店では必要に応じて電気カーペットまでレンタルすることができ、疲労回復に役立ちます。"
        },
        {
            "question": "YAM慶州市庁店では朝食は提供されますか？",
            "answer": "YAM慶州市庁店では朝食が無料で提供され、朝から食べ応えがあります。"
        },
        {
            "question": "YAM慶州市庁店では地図も提供されますか？",
            "answer": "YAM慶州市庁店では地図も提供され、慶州タイムトラベルやファンリダンキルを楽しむのに役立ちます。"
        },
        {
            "question": "YAM慶州市庁店ではチェックイン前にお荷物を預かることができますか？",
            "answer": "YAM慶州市庁店ではチェックイン前にお荷物のお預かりが可能です。"
        },
        {
            "question": "YAM慶州市庁店の周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "YAM慶州市庁店の周辺には慶州駅まで徒歩1分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "YAM慶州市庁店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "YAM慶州市庁店は12月6日に新規オープンしました。"
        },
        {
            "question": "YAM慶州市庁店では新型コロナウイルス感染症の対策は行われていますか？",
            "answer": "YAM慶州市庁店では消毒と清潔管理を徹底して新型コロナウイルス感染症の伝染を防止しています。"
        },
        {
            "question": "YAM慶州市庁店では駐車場はありますか？",
            "answer": "YAM慶州市庁店ではホテル周辺の駐車場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 462
    }
}